有無辦法同一個國家有六隊打歐聯？

英超big 6隊隊都咁強
無得踼個隊好唔公平

英國咪六隊
英超5隊同些路迪

此po已完

特西iq有冇200

隊波一正常返d 渣帥實入到歐聯

或者英超四隊加些路迪同流浪

185

今年歐聯同歐霸冠軍（唔係頭4名）加 果年既頭4名兼贏附加賽

身高同智商加埋

唔得架 好似上年如果李城贏左 就無利物浦個位

身高同智商都有

秒

中立咁講
呢個真係睇你點define 國家
英國（聯合王國）個case有d複雜
蘇格蘭係一個國家 但唔係主權國家

摩納哥都係一個國家, 照計入法甲

10隊加埋都唔夠皇馬踢

做左狗鐵主席記得比左8達通金卡我

第4無得踢

因為足球界上嘅「國家」係睇足協聯會
同政治界上界定嘅唔同
正如香港喺政治上屬於支那 雖然大家幾唔願意都好
但有自己足球總會
"British"呢個字只會再於政治字眼 蘇格蘭人平時唔會話自己係British 只會話自己係Scottish

仲金卡？免費啦